［超限戰］搵晒所有經香港分公司出貨到美國既中資企業

原本中國香港大家有錢齊齊搵，相安無事，屌你老味中國係要搞咁多動作趕盡殺絕，依家就同你玩大佢。

齊思廣益一下，有無方法搵到中資企業經香港分公司做牌頭，借道出貨俾美國。每舉報一次，就對敵人打擊一次。

[ 快d幫推！！！！！]
一人一 email 主動阻擊未表態容許罷工既大集團！！！

想要阻止員工罷工？
定想阻止一場公關災難？

條路自己揀

[ 金融白色恐怖 ] 一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

公司查冊？
集中搵下d科技產業

推

認真呢個有用
推爆佢
政治野美國唔方便插手又冇利益

呢家貿易戰既野 又有利益又易插手
而且對中國好傷 係人都知中國拎香港做白手套
推到有人應機
一定要推爆佢

8月5日全民罷工

Pish

其實多撚到你唔信，大陸上至上市公司，下至sme都要係香港開，用香港公司收錢同出口

分分鐘香港間公司同支那間公司完全冇關係
可能負責人都完全唔同
應該有好多要行內人先會知既情報

兄弟爬山

推到有人幫

經濟野我識條填咩

推

仲可以搵埋所有扮香港公司由美國入高科技產品番中國嘅公司

查一查中信泰富，都有排你查

有冇shipping 巴絲爆料啊??? 應該好多中國公司用香港forwarder 走貨

推

#我是香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

美國需要香港

push push

禁止空氣分子流動到美國,可能較容易執行

一定要幫助外國勢力摧毀支那經濟命脈

支持搞佢經濟

從來無諗過靠美國打救，不過如果有效打擊到中國既方法，就一都要去做。不斷長期削弱中國軟硬實力，係呢場長期戰爭致勝關鍵

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

逃稅

逃稅都有用，搞間社企收捐款，捐既人有得退稅

多到你唔信

Trump宣佈9月1號加關稅

碼頭同事同一眾巴打，搵唔搵到中資企業有無貨要出口到美國？ 放到佢地最後，9月1號前都去唔到美國

仲有啲支企用港資既名去融資，要查

push

其實好多美資企業都係用香港公司做sourcing

Push

基本上呢3千億大部份係美國巨企既產品

查冊，全部持有人係xyz 既就肯定係

有無教學？

8.5罷工

美國點會唔知支國用香港出貨
隻眼開隻眼閉

同美國市民講就啱

點解唔搵新加坡先呢
跟基本法玩普選都要人大通過架啦